## Тестовое задание

- **Установка** - При первом запуске index.php, запускается установщик, при помощи которого настраиваются основные параметры
- **Работа с приложением** - Выбираем файл XML or CSV и жмем "Обновить базу данных"

Вроде весь функционал))